［教學］如何在名校secret發言

各位讀名校嘅連登仔
可以用上面條link發言
將會係名校secret上面發言
Admin將會睇哂每一篇發言

記得要用真email 因爲應該會reply你
仲有請勿惡用此連結 如ddos